共和黨已將侵當condom,民主黨又將佩諾西當condom

佢哋兩個老人家下年1月20號會唔會做愛？

condom condom, 似乎也用哂

都係果句，好想見到佢哋兩個Twitter直播打茄輪

Biden都係condom嚟

Pelosi比人踢走咗？

準備用4年

罪名是忍容共產主義，令民主黨好多野郊議席冇了